日落帝國倫敦市長候選人促奧委會改2020奧運主辦地

依家日本同英國真係一擔擔，邊到搞都唔掂
奶到雪雪聲

Source

直取消啦
見到奶共國 仆街最開心

話改就改到就唔使準備10年啦

去中國搞

改去武漢囉

共匪送大禮

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

改去武漢

中国都有能力同經驗

拖返隻毒船返母港先啦日已落帝國

巴西上屆d野應該重用得

支那國家隊或成最後贏家